話時話，美國人有冇「含淚投票」呢樣野？？？

如果拜登 特朗普都唔鍾意的話？

我登less evil

民主黨今次咪係含淚投囉，拜登比極左批評唔夠左，但又比溫和派屌太過左

Anyone but trump咪係

佢地有 #WalkAway

好似仲有其他候選人

唔投囉

美國總統選有write-in votes呢樣嘢 有啲州你鍾意寫邊個嘅名落張票度投都得 甚至填自己個名落去都得